香港手足係時候要幫返侵侵

侵侵上次攪個競選大會俾人跣左鑊
以為勁多人出席點知到頭黎得六千幾人

佢如果11月大選輸左俾親中既拜登
咁簽左個制裁法案好大機會凍過水

香港手足係時侯幫侵侵推下佢既選舉喇
不過要點做就靠各位連登大哥大姐諗諗喇
（不喜勿插）🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔好介入人哋選舉啦

有啲人講極都唔聽
希望樓主係聽果個

美國選舉係美國國民既決定
關我撚事

哦！明白

唔理喇咁
做返本地野